有冇可能正苦立23條時，也就是689落鑊之時

正苦明知立23條必會惹民怨，
柒婆就搵689開刀平民憤，
好讓23條可順利通過

呢個時候俾丘樹春坐正，
689死期與立法23條可能不遠了

兩樣嘢都同時進行緊, 689的確死期近, 禮頓單嘢咁大鑊, 丘樹春又坐正, 奇怪在無端端搞不誠實使用電腦罪, 可能真係為23條立法鋪路